清朝(或之前) D人點畫地圖 ?

當時又無飛機/直昇機, 點解可以畫得咁準確 ?

下圖係1866年畫既

有冇同依家既對比圖？

以前無高樓大廈，企喺高啲嘅山上面應該可以睇到周圍成個地形

其實19世紀嚟講已經好好，見到輪廓
大嶼山畫得最好
港島同西貢係比例爭啲

你又岩wo

再黎1898年ge圖, 連緯度都寫埋出黎

photogrammetry?

相差幾十年，但呢個真係專業好多

Lm